# Fókuszkiemelő #

* Készítők: Takuya Nishimoto
* Letöltés [stabil verzió][2]
* Letöltés [fejlesztői verzió][1]

Egy megjelenő színes téglalap segítségével a gyengénlátó felhasználók, látó
fejlesztők vagy oktatók nyomon követhetik a navigátor kurzort és a fókuszban
lévő elemet.

A következő színeket  jeleníti meg a kiegészítő:

* Green thin dashed dotted line rectangle, to indicate the navigator object.
* Vékony vörös téglalap jelzi a fókuszban lévő elemet
* Vastag vörös téglalap jelzi a fókusz és a navigátor kurzor átfedését.
* Blue thick dotted line rectangle, to indicate NVDA is in focus mode,
  i.e. key types are passed to the control.

Az elemkövetés kikapcsolásához függessze fel vagy távolítsa el ezt a
kiegészítőt.

## Changes for 5.6 ##

* Új és frissített fordítások
* Addresses the compatibility issue with NVDA snapshot alpha-16682.

## Changes for 5.5 ##

* Addresses the issue with NVDA 2018.4 and Firefox/Chrome web browsers.

## Changes for 5.4 ##

* Új és frissített fordítások
* Addresses [the issue](https://github.com/nvdajp/focusHighlight/issues/11)
  regarding version compatibility.

## Changes for 5.3 ##

* Új és frissített fordítások
* Addresses [the issue](https://github.com/nvdajp/focusHighlight/issues/10)
  regarding Chrome browser and application sleep mode.

## Changes for 5.2 ##

* Új és frissített fordítások

## Changes for 5.1 ##

* Removed debug log output.

## Changes for 5.0 ##

* Indicators of navigator object and focus mode were changed.
* Multiple monitors are supported.
* It now uses GDI Plus technology for drawing.

## Changes for 4.0 ##

* Hide rectangle if current application is in sleep mode.

## A 3.0 verzió változásai ##

* Fixed issue regarding expanded combo box.
* Javítva egy, a Windows feladatkezelőben előjövő hiba
* A fókuszmód jelzése.

## A 2.1 verzió változásai ##

* Új és frissített fordítások

## A 2.0 verzió változásai ##

* A kiegészítő súgója elérhető a bővítménykezelő párbeszédablakából is.

## Az 1.1 verzió változásai ##

* A navigátor kurzor téglalapja egy szaggatott vonalra lett változtatva.
* A "Bővítmények ujratöltése" hiba javítva.

## Az 1.0 verzió változásai ##

* Javítva egy navigátor kurzor probléma az Internet explorer 10-ben és a
  Skype programokban.
* Első verzió


[[!tag dev stable]]

[1]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=fh-dev

[2]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=fh
